應該點面對到今時今日仲掛住吃喝玩樂既朋友

平時政治冷感都算 但對住有三條人命犧牲左都仲可以不聞不問 繼續馬照跑舞照跳
叫佢登記做選民都唔肯

點解我會有啲咁冷血又無人性嘅朋友

利申 發夢自己每次都有出咁濟
唔係話一定要做到呢步 我明每個人都有佢嘅包袱
但至少都關注下啦唉

無可能100%關注，梗有人唔理架

Unfollow

三條人命都可以當睇唔到？

分類為酒肉朋友

係咪得我有呢個煩惱

唔係相反立場都ok ge

識依d人 佢地屋企有錢
一早拎晒外國居樓權
隨時可以走

屌呢啲人多的是

見住佢地吃喝玩樂 無憂無慮 其實都幾羨慕

啱 我都好想 但完全做唔到

到依刻仲睇cctvb嘅真係

無辦法架，大把咁既人

好難相處落去

大把人仍然睇緊CCTVB

見cctvb成日loop撞玻璃嘅片 好辛苦

除非佢地係奶共藍絲、講涼薄說話，否則就唔好怪責佢地

政治冷感撚冇人性 絕交啦

唔係怪責 每個人都有選擇嘅權利

只不過真係好難再做好好好fd嘅朋友

根本大家嘅核心價值都唔同

唉其實本身都知

但估唔到咁大件事都仲可以咁冷漠

咁佢冇家底只係及時行樂等死
有佢啦

朋友個朋友話就話反送中 事實上幾次都冇出過遊行又冇 一打爛玻璃係咁鬧班義士好過份 正一死港女

日常生活都要照過

三條人命 比唔上幾塊玻璃 唉

block 左佢地 ig 睇見都嬲

但真係可以冷血到死左三個人都仲wfc？

我諗稍為有人性嘅都唔會做到

一block就返唔到轉頭 唉

人生總有呢啲朋友
明明生活係同一天空下
但又好似同佢地身處係平衡世界咁

同埋其實佢哋都冇做錯到嘅 無做啱姐

係感覺無幾耐就會成為過客

價值觀太唔同了

再勉強落去雙方都唔開心

抗爭有好多方式，唔係個個都要拋晒成個身表態，好大壓力唔係個個頂得順
有啲人都係默默支持，你迫人表態只會推佢去對立面
你想爭取多啲人支持就要接受有呢種支持方式

Block左佢地啦 道不同不相為謀

佢係擺明唔係默默支持

我同佢講有三位烈士犧牲左

佢覆我 哦

我心諗 屌你係咪冷血到咁

唔係逼人表態 去左旅行都無辦法
但真係唔理解點解可以喺 612 71 呢啲衝突比較大嘅日子 都keep 住post 飲飲食食 嘻嘻哈哈嘅野
喺大是大非前都咁樣 我覺得無需要做朋友
同埋自殺左嘅義士 衝左入去嘅手足 佢地嘅人生都無得返轉頭啦

我有啲係呢四五年間對政治不聞不問既朋友
係612出左黎 仲企到幾前

我會做煩膠
佢哋係最好嘅文宣對象

當你想抽離下個陣咪搵佢地囉

講真就算你支持政府都好起碼都叫有留意時事有個立場
嗰啲完全不食人間煙火，事不關己嗰啲港豬最撚可恥

Exact7ly

手足連前途都唔要 但佢地仲咁冷漠

我都有 好感動

Post得多會比人屌

利申 試過

我會選擇揾戰友 一齊抽離再一齊努力

啱

開心share我個人既經驗
中六撞正雨傘，老師好好，俾我地係班入面討論
全班入面得我同另一位男同學主動舉手表態支持
亦都有一位男同學舉手表示唔明點解要搞咁多野
果時覺得班入面既人死讀書，冇獨立思考社會問題

612過左之後，ig既中同出哂黎表態
連去左日本/外國exchange既都有幫手(日本果位有去集會)
其實雨傘真係一粒種子黎
現階段要醒既都醒哂，但都有朋友話會捐錢不過唔好阻佢番工

據說唔支持雨傘果位男中同，而家做左警察
所以真係好難講

你班FD有冇番大陸,
有就等佢番大陸個陣瘋狂用V7討論香港遊行個陣有咩食,行緊個陣有咩令女,再SEND下D遊行相,話夜景好令
順便加下D咩64呀,占占占点点点占占,天安門有人玩炸彈人

等佢俾公安拉去請飲茶

同意 雨傘係90後嘅政治覺醒

講真你想同佢哋講你嘅真實諗法就一定會俾人屌啦
禮尚往來 屌翻佢

唔係藍其實都無咩所謂，做朋友又唔一定要係隊友，靜靜雞洗下佢地腦一樣得

我身邊都好多呢類人

好難做朋友 價值觀咁唔同

唔羨慕，唔想好似豬咁比人圈養
咩都唔知

寧願做痛苦嘅人都唔做豬

唔上街唔表態都算
登記做選民真係底線
唔洗諗面對啦，果d已經唔係朋友

實有d咁既人，如果唔想佢地將來老左就陳健波譚詠麟果d廢老，要善意點醒下佢地

永遠點不醒裝睡的人

71晚清緊場有個frd喺group問有無人一齊打機真係唔知屌佢好定點好

唔同佢來往咁多囉
同呢d人傾計一定好激氣

接受現實冷漠好過深藍撐警啦，無可能所有朋友都同你同溫層同一個價值觀

或者你可以加入焦土派港豬殺到埋身先知驚

Block

咁啱嘅有人問睇唔睇戲

你期待啲豬做咩？

我有個fd由藍轉黃 本來支持689, 支持國教 e+變到勇武咁
雖然好高興佢覺醒仲得知佢覺得實在係太過份所以轉節 但都係果句

好難捉摸呀.jpg

以前都冇咁大感覺，有次發夢好緊張嗰陣睇ig見到有個friend po左好多好多旅行相，仲要問我咩係煲底，火起block左佢，之後先發現原來會互相unfollow左，勁尷尬

Block左真係返唔到轉頭

唉⋯ 我都唔想理佢地

點先可以令佢哋變返做人

朋友story：大家去遊行，我去睇lovelive演唱會，嘻嘻

屌佢老母我果個fd仲話d人收左錢衝，仲同我講71去撚左游水，正一自私撚，真係想佢比人撚下

唔撚理佢 當冇左個朋友

真係唯有包容下....... 始終佢係你朋友，唔係你本人，唔可以期望乜都同一陣線

呢個世界乜嘢人都有, 唔一定要focus on佢身上

真係好難捉摸

警察宜家拉人起底
各位係時候反擊！！！
不如一人每日幾單投訴告藍絲網上鼓吹人參與非法集會、衝擊立法會、警總
表示藍絲/某黑警既鼓吹行為好令人震驚同不安
危害社會安寧

唔識 唔想面對

一諗到發夢咁辛苦係幫緊呢班人爭取真係

嘻佢老母

利用佢哋 叫佢哋買贖罪券

屌 睇到都燥

我即刻block撚左佢

識左好耐 開始出現裂痕

屌 真我明

呢個真係唔block唔得
無得救

實係有錢收

先冷血啲咁講

每日都有人死
可能對佢地黎講只係果日死多左個人

如果佢地真係政治純真
我有時覺得都係難得
我會由得佢地
同埋起碼佢唔會企係你對面

我有兩個朋友係咁
對住佢地有仲作嘔既感覺

喺香港，每25個人，只有一個人有良知

當有啲野係關係到佢自身利益時， 佢地就會關注

答非所問真係on99，自己去撚左游水
直播都未撚睇過就話人收錢
又呢又路，屌真係就黎想公開佢fb ig 電話

有幾個朋友由冷感撚變深黃

我寧願啲人唔理都唔好講埋啲冇人性嘅說話囉

家畜的安寧

有時都會諗如果唔係個仆街政府 我都可以同佢地一樣 日日吃喝玩樂 不問世事

然之後更加憎班冚家鏟狗官

你可以勸佢關心多啲

但最好唔好逼佢

每個人都有自己既preference

面對唔到咪少聯絡少溝通囉

人點都係自己覺醒

未審先判

總有人鍾意做反對派扮有批判思考

拎住眾人皆醉我獨醒嘅感覺打飛機

果啲就真係垃圾啦

我都有

Agger

去旅行前Po個story話大家唔好屌鳩我 去旅行都關心香港
點知日日都吃喝玩樂相

做緊

有共嗚

係中同grp呼籲登記做選民但無人出聲
希望係登記左所以先係咁啦

其實寧願佢吃喝玩樂
好過佢做5毛

對住不停o係5毛d page 留言既渣滓
你真係會想一個劉江華車埋去....

當然希望吃喝玩樂果班會醒覺

的確香港仲有堆年輕人, 日日打機, 沉醉自己世界, 唔出社會唔睇新聞

絕交啦

最好佢哋唔做選民
中立撚通常都係微藍

我諗係嘅

但係你仲有好多同路人喎

我同我啲friend全部都係咁 la

鬼叫我哋個個都至少有一層私樓渣手

收租都收手軟 la

71嗰陣你哋食催淚彈我哋飲酒

得你班窮狗先對香港地絕望

14年仲係中學雞 加上屋企管 無機會出黎 怕鬧交無同佢地講
今年長大左 所有新聞都跟到好足 差唔多次次都發夢 仲喺fb瘋狂post 希望啲長輩見到

無所謂啦 佢地要享受大灣區嘅榮華富貴
無理由要阻

71個晚 馬照跑舞照跳

我都有呢種朋友，曾經有人屌7過佢。
之後佢就打千字文講撚到唔出聲唔代表支持架， 我都反對架，但因為早前買左機票無理由唔去。 講撚到屌錯左佢 點知個個星期返大陸飲喜茶，食海底撈。

對分化post一律冷處理，負皮，block 3毛，上一頁，唔洗回應幫佢推post

當你地ON99衝緊既時候仲大撚把人北上飲喜茶打卡

已經unfd咗
所有港豬 撐狗既
唔會再係我既朋友

都啱

關心但唔會任何時間都哭喪咁款

一諗到咁都有啲啲心淡

仲有睇小紅書

知唔知 發展中國家每日有幾多人
因為戰亂 饑荒 等問題 瓜撚左？

個啲人命就唔係人命？

屌撚柒佢 再絕交
咁低質嘅朋友可以不了

我又無話要佢地咁

大把呢啲人啦 唔洗介意

呢個社會點都會有呢啲人渣敗類
將啲時間放喺同路人身上仲好啦

其實唔理嘅人真係大把

7.1 義士入咗立法會個陣
有人打電話嚟約即興唱k點睇

朋友都要分程度既
又唔駛迫佢地
但佢地同你志不同 道不合 咁埋距離拉遠小小囉

但問題係 今次呢件事係發生係香港

理應同自己有最密切關係

我唔信有香港人會係唔關注香港嘅情況下關注其他發展中國家

道不同不相為謀
我同港豬唔夾

果啲下等人 唔識好過識

係

咁我就覺得 幾關心都好
點都可以有少少空間抖下姐
我呢個半月都有吃喝玩樂
但唔代表我無發夢 無睇新聞睇到喊 無行出嚟

只係大家方向同價值觀唔同姐

其實世界各地任何社會都係呢類人居多的，睇開D。
唔係好強烈對立既話，唔駛絕交既，當留身邊有機會影響下佢都好

勸得幾多得幾多

好撚仆街
不過我鐘意

我原本已經唔想同佢傾政治
因為大家立場唔同一傾肯定吵
佢ig po咩我都唔會走去評論
然後我po咗個story講黑旗 然後佢走嚟同我吵
係咁話我係暴徒 佢話就話支持反送中
但私底下又希望警察制裁示威者
之前仲po story話見到單有義士犧牲嘅新聞喊咗
我真係笑咗出聲
我只能講呢啲咁嘅人真係好撚嘔心
唔會同個腦有問題嘅人做朋友
好撚虛偽呀救命

我無話唔比人有空間抖

你撐大隻眼睇清楚我講左啲咩

依家係連3分鐘選民登記都唔肯做呀

你衝出黎7做乜

樓主好明顯唔係講緊你呢類型
大把人完全不聞不問

淨係吃喝玩樂都算
有朋友以為自己好理性好中立 成日發表偉論
其實接受資訊全部都係睇藍絲page cctvb

精神分裂？

我只係想講 人命 呢點

你問得呢個問題，神早已經假設左 生命係有貴賤之分，

香港既人命就係人命
非洲個班人既人命就唔通唔係人命？

道不同不相為謀

６１２個日，我見以前個同事同條仔去左
沖澠
旅行扑野添

ＳＯ ＷＨＡＴ？

個個做晒黃／
個個做晒藍
好唔好？
唔岩嘴形既根本無討論既空間

諗下點幫受影響既人重好啦

屌你咩 你都識講係發展中國家
戰亂 饑荒係國家之間既問題

宜家香港只係需要7婆回應下我地訴求
就唔洗再死人啦

淨係係到諗 如果你咩都唔關心 極端d甚至proud to be a 中國人 咁其實你有咩資格享受依加僅存緊既自由 就算以後爭取成功社會有進步 你憑咩喺度生活

又唔洗起晒剛嘅
我只係想講有啲人可能post出嚟就話自己吃喝玩樂 但唔代表佢哋唔理姐
稍安勿躁 呢個世界總係由呢啲覺得時事事不關己嘅人

你夠去睇exola 收皮啦

我就係呢種人，但咁樣唔係冷淡嘅理由
而且出左人命，事關道德良知，已經唔一定關政治事

而家講緊嗰啲係衣食無憂嘅人 佢哋完全唔需要擔心自己嘅生活 有嘢食有書讀周圍去玩
然後擰轉面望住你哋話呢d都係理所當然

已經不會係朋友
所以我好少朋友

la你老母 五毛狗死翻去啦

我無話發展中國家嘅人就唔值得關心

生命不分貴賤

只不過現實係 大部份人只會關心同種族嘅人 以同種族嘅人優先

當佢連同種族嘅人都唔關心 你覺得佢會關心其他種族嘅人？

唔好咁離地。

我都有個朋友單純為左唔想同我翻面扮話反送中 但其實連點解要反都唔知
早大半年前同佢解釋過關係法取消有幾大獲又唔想聽唔想理 除左日日去玩po ig之外咩都無做
已經係港殤嘅時候 唔明點解仲有心情去玩
已經係三條人命 佢仲可以無動於衷 真係諗唔明
唔係話要你去衝連野都唔做去遊行
但至少都登記做個選民 關心下香港變成點都好啊
同佢做左十年朋友 真係唔想無左個朋友
但真係好難受 已經連whatsapp都唔想回佢

識人呢幾個星期，一放假就北上、去東南亞旅行。對反送中一字不提。

我由一識佢就覺得佢係膚淺無思想嘅人，靜係識買名牌，貪小便宜。呢段時間更加證明咗我對佢嘅睇法一直都係啱嘅。佢真係一個無腦嘅人型生物

i know that feel bro

係，關鍵在於今次三條人命其實可以避免喪失。

同樓豬一樣 我仲以為入咗平行時空
足足成個月 身邊最熟既朋友 一句無提過
打開fb ig 繼續無限打卡
男朋友都無表態過
番到公司 更加唔洗講
呢成月 發夢自己全部都係單拖
當好攰禁下手機既時候 見大家仲係到吃喝玩樂
其實係咪我去錯咗世界

真係好多人唔覺得佢地係烈士..
即使係反送中個堆 好多都唔將依d自殺輕生既人當係烈士..

可以絕交。

無人性。

最撚火係herbalife濕鳩教練 日撚日用一堆emoji開post
成撚日話好多謝公司 又乜鳩終於搵到自己嘅夢想 好撚鍾意份工 又話要做總裁

時間會證明一切，識朋友要識d有良知的

輕鬆遊走佔領道德高地

其實就算吃喝玩樂, 大家都有好多野可以輕易做到
例如訂閱蘋果日報, share下d支持抗爭既facebook/ig圖 捐下錢比可信既機構

因為佢地係仆街 冇人性 黑心嘅人

想你唔好做標題黨姐

呢排個個都好燥 小心言論

翻你老母
香港是我家
因為我有幾層樓喺度

窮人唔明㗎喇

身邊好多港豬朋友都係咁
好討厭 已經同佢地冇咁fd

唔使遠啦
我細佬一聽到政治野燥底屌屋企人：關撚左部機去我唔撚想聽好撚煩,係屋企講政治野就最撚on9

我真係想特衰護照去唔到日本等政治搵下佢

可以剔除呢啲朋友

利申 唔鍾意韓星

都話幫人問 盲撚左？

對朋友好都唔得？

推到比呢啲人睇到

報警話佢地有份衝

我真係明 完全一樣

我都係
小圈子grp裡面得一個有出聲
真係覺得好失望

今次都多左好多冷感既人
三次遊行都有上

仲熱血過我

同一香港 存在係兩個時空

但唔登記選民點都講唔過去
就算冇事冇幹都應該登記架wor 投票係義務黎

唔係

如果想有人同行嘅可以留ig

我依家答d 人
聽聞玻璃碎片插死左成百幾萬人😭😭😭

Block左佢

係 發現所有覺醒左嘅朋友真係特別善良會珍惜

推

佢哋連立場新聞應該都未聽過

唔好急 逐步逐步黎 我身邊都有咁既人, 你有時米可以當社會時事咁傾下計 開下話題 再慢慢講多D 等佢地加深了解 久而久之 佢地到時見到D FB文章片段 同新聞 就會比較有興趣觀看 了解。記住唔好比佢地睇CCTVB 叫佢地裝個蘋果動

PS:可以由中國D衰野講起,等佢地了解中共既唔好,再講下香港既好。 再分析下現今香港逐漸變緊中共

我覺得發生左咁多野都當睇唔到 人格已經有問題

由佢…
社會都需要呢D人
你發夢發到太大壓力揾佢哋出來吃喝玩樂下
減下壓先再有力發萝

我都有，連假重要返大陸玩

可以睇得出呢啲所謂朋友只係重利益

叫佢收皮 + 絕交

呢招絕

日久見人心
好多講一套做一套
已經唔想再同佢地吃喝玩樂了

識好多撚樣冇出過聲

圍爐啦我地

屌佢老母閪
前一日話中共乜乜乜
今日上咗大陸
香港多得呢啲人唔少

已經唔關政治冷感事。真係人格問題

個心同佢絕交

識得耐又點？一個人冇人性上起來篤灰都似

Hong Kong, Together, Strong !!

唔係撐對面就算啦
朋友都有唔同層次嘅
咪當係酒肉朋友囉

道不同

朋友呢家野，重質不重量。

個心真係就快死

建議送呢批返大陸

長期置頂

由以前交心 一退就退到酒肉 唉

慢慢改變啦

唔理都可以係人地嘅選擇，你唔可以逼人，只係價值觀唔同。但佢說話啲字眼咁涼薄就一定係佢人性格有問題。

望到都覺燥，喱個香港大家都有份，真心唔明點解可以完全唔理，起碼有啲咩資訊要狂傳嘅，都做少少啊，可以日玩夜玩有啲人係死到臨頭先醒覺。

利申：今次unfollow咗好多人

不過相反，見到有啲識嘅人同部分公眾人物反而會有表態，有啲仲好激，見到係又意外又開心

2百萬+1
我相信唔係

班港豬成日覺得政治唔會搵佢上門
但係琴日CLOUDFLARE死左已經證實左政治真係會搵你上門

有個四十歲有錢朋友，616首遊撚，琴天先話立法會破壞成咁點點點

就係話價值觀唔同好難走得遠只會係過客

屌佢老母，識條女做機師由6月9開始不斷上山下海 咁玩,又潛水又盛咁，而家仲玩緊提都冇提過呢件事，點解可以咁撚離地，明明都係90後

見到呢班港豬就火滾

周國腎

我寧願啲人唔理都好過撐警

係呀 條條例通過咗渣都冇得淨
算啦 睇你個樣都係假膠 bye

溫水煮蛙

咁樂觀諗都係嘅

呢啲人通常係中產係外國讀書
隨時移民wfc

我喺外國讀緊書
啲朋友大多都喺外國讀書 家底好
當香港係後花園 放假返嚟玩嗰啲

我無咩資格批評佢哋
但見到佢哋仲係咁乜都唔理 連和理非嗰邊都無去 就覺得好忟

咁人哋有錢有後路 不聞不問係正常

人形港豬

企係對立面起碼可以直接絕交 總好過我識啲朋友係政治冷感淨係識跟風遊行打卡 得閒就冷嘲熱諷班義士 想同佢地絕交又好似好小器咁

因為唔係佢死
人係要瀨下野先識死
所以點解香港人最鍾意睇人仆街
就係因為佢得到佢應得既懲罰

怕 what

我一手渣外國護照，一手同党員握手

不敗之地

燒到佢就醒

食好啲先 之後要去屠房

唔可以怪呢啲人，民主社會每個人有唔同諗法同政治取向，我地最多只可以失望

但要提醒自己，絕對唔可以怪責同强迫佢地

否則同大陸呢啲共匪冇分別

淨係諗起呢張相

但現實係無錢無後路

絲你老母臭閪呀
你係咪唔記得自己出過咩post

除咗出story叫人去遊行果啲
都無乜點開ig 一個二個都飲飲食食

咁本身交心係真係咩都會講定因興趣而fd先
如果本身都有啲話題唔會講嘅
咁都可以繼續嘅
例如我踢波fd唔理政治
但我一樣可以同佢傾波傾得好開心

證明無知是一種罪惡
未燒到佢地到 都唔識死

無怪責/強迫

只有失望

唉

我有fd話黑警都有好人添
屌你啦，好仔唔當差，有人唔做走去做狗

溫水煮港豬

1622525, 下， 咁人生淨係得抗議架？ 人地做咩又唔關你事， 志不同咪唔好一齊玩囉， 朋友孜唔需要多，志同道合就得

我同位朋友share ac 你咪唔好信

最激心係我喺外國 晚晚睇live睇到訓唔著個心好灰
點解佢哋喺香港可以好似一啲事都無

好嘔心真係呢種人

我都諗過 開開心心做隻港豬咪算囉
但係見到啲學生 真係忍唔到

借個位俾更多人見到

各位想自殺嘅巴絲

佢冇擺明同正義作對， 你做咩逼人一定要關心件事， 有人麗左就全世界都要為佢傷心？

唔係，絕對唔係，我唔係年青人，身邊一樣有朋友漠不關心，一樣米養百樣人，接受唔到見少D，變極普通朋友。

好認同上面有人講無表態/po ig唔等於唔關心
識人一直無係網上面講啲咩
但都會出嚟幫手 甚至企前線
反而見到有好多會屌人地仲係到po食喝玩樂既相
係咁針住呢一點嚟講
而自己就不斷出去打卡

不過都明白樓主講緊既係擺到明唔理既豬
對住呢啲人一定要高eq
心平氣和比佢了解下件事 如果唔得
就無謂浪費自己既精神去屌佢地
留返啲力出去抗爭仲好

一係佢地就唔係香港人
一係佢地就係港豬
一係佢地就係個人主義

唔理有咩唔問題? 每個人都有自己自由 唔係撐警咪得囉

所以咪話唔知點面對話斷就斷咩

好可惜香港好撚多呢啲人，激少少就屌晒鬼

我都唔識面對佢地識左十年都有

咁既環境仲不聞不問
仲信警察有好人個啲
當少個朋友啦

朋友有好多種，可以係推心置腹，亦可以係好淺層。 你盡左力，有人已經被喚醒已經好好。 不要強求，有種人願意苟且存活，係無辦法拯救的

大把人都係咁 日日po story 係呢個時期完全唔想知你去邊玩食乜好西 有啲仲廢 話自己係反送中但淨係識po story一次都無出過黎既人 博存在感就死開啦

無諗過屌 只係唔知點再面對佢哋

呢張圖出現咗幾多次

好仆街！！！！！

就係要推到比呢班港豬睇到

慘得過仲有朋友晚晚睇CCTVB再不問世事 唔出黎都算仲要不聞不問

同你唔夠熟姐
可以嘅話點解要比機會人篤灰

有良心嘅人見到香港咁 都冇胃口食好西啦

係咪最好既朋友先？
唔係既話 keep住適當既距離相處
btw 佢而家既立場係咁姐
唔代表佢以後唔會變既
知錯能改 識得覺悟都係好事
試下同佢地慢慢傾下？

2014年雨傘革命我當時已經畢咗業十年
有一啲朋友十年內完全冇聯絡過
突然有一日發夢喺金鐘旺角見返面一齊守夜
心裏面嗰種喜悅 嗰種力量
到而家五年後都仲有好深感受
仲要唔止一個朋友
原來佢哋全部都喺各行各業做緊專業人士
嗰一刻我明白當年細個點解會做到知心好友
因為朋友喺患難嘅時候真係會互相扶持
無論幾遠
相同價值觀都會將我地連返起來

扮開abc但又要住係香港果班臭西
呢排好似住係平行時空
日日po比堅尼相 去船p 去club
ig story打成堆英文扮chill
呢堆真係最撚黑人憎

推到班港豬上熱門

係好熟嘅

有個kpop姐姐粉frd咪係 有少少低B咁 淨係胡對政治唔敏感
心諗wtf

每個人都有自由
可以討論
但唔好強迫人支持自己果套
搞到好似耶L迫人信教，
成件事變成宗教狂熱

Push

+1
發夢71路過中環碼頭個邊
成班abc準備船p拎住一枝枝酒影大合照
氣氛歡樂到個個又笑又叫哂咁
真係以為自己去咗平行時空

無事喎大家本來唔係同路，唔洗咁上心，我地仲有好多嘢要做

...都話無強迫

依家發現道不同都未遲

唔洗
其實唔好話朋友
呢排都見好多情侶因為政治立場而分手

唔知邊到聽過人講
咁諗啦 因為呢件事而更加了解一個人
都未必唔係一件好事

你好積極回應

有錢人同窮人既分別

依樣我都聽過

主要係價值觀唔同真係好難行落去

每次發夢都係見番同一班friend 冇咩new joiner
根本唔會醒嘅人點屌都唔會醒
反正仲有一班值得深交既人
就係有夢遊嘅你地呀

吃喝玩樂都算
竟然話D搏命既人係收左錢
呢D唔撚係人黎既

我發夢69 612 616 71都有出 但屌閪都要唞下氣啦 食下玩下做一兩日港豬放鬆下都唔得咩

無話唔得！辛苦巴打了繼續一齊行落去

我知條路難行 希望唔好再有人企圖以自殺嚟對抗哩個極權政府

我都係咁
但香港始終係我地屋企
面對大事大非
外國人都會關心香港

一兩日都叫港豬？我係指呢段時間持續吃喝玩樂嘅係港豬 辛苦曬巴打啦

叫佢地做多d愛做嘅事，生多d香港人增產報國算

me too

咪係
民主國家投票率都唔係高架
除非法律上佢要投

unfollow 唔洗煩

每次見呢D人, 心入面都會冷笑

更新港豬定義：
1.完全冇關心香港發生咩事
2.冇為香港付出 冇遊行冇登記選民(未滿18歲唔計) 而係繼續吃喝玩樂

太過份果D過份果D我就會hide左佢地D post亦唔會主動搵佢地，完全不知所謂

仆街冚家剷有條豬西send張自拍相黎問黎個妝化成點

笑死

回佢一句 捉咗口罩都睇唔到你個妝嫁啦

默默記低
佢地有咩事就同返佢講係自食其果

我嬲到爆

ignore左佢由佢7

咁又無必要屌佢係港豬
未啟蒙啫，比少少耐性分享下

我幫你推呢條豬西？估唔到有人咁撚on9

你真心？

好過有朋友話去遊行/衝立會既有收錢
但佢自稱黃絲

你呢句講得好好
每個人有自己立場，的確係要互相尊重
如果立場對立，其實都好難再做朋友
漠不關心嘅，係錯就係酒肉朋友
未至於要絕交
但大家嘅交情好難再進一步提升

終極on9 可以無視

係 最終會成為過客

點睇有啲人成日飲飲食食然後得閒po下story扮晒有留意咁

我有d覺得而家好似連係ig po一d正常生活野都怕比人插咁
但關心政治同樣可以有正常生活
政治方面失望唔代表成個世界變灰
有d人晨早買左機票去旅行
吃喝玩樂係正常
唔會個個偉大無私到為左遊行抗爭而取消旅行
而且日日po有關反送中既野唔代表一切
參與先係最重要
唔係好明點解要咁執著個d story？
當然 覺得人地係「暴徒」/有收錢搞事個d
可以即刻unfriend

唔係太贊同要搞到好似關愛座咁
連一個人share d想share既野都要理人地點諗

蠢人係開心啲

每人有自由，無惡意就得，保持歡欣。

呢啲收皮啦 食花生咁

唔理佢
好彩身邊無咩呢啲朋友
有嘅都係啲唔熟嘅 可以unfd

身邊有男女朋友因為咁分手
真心ON9

真心,點解要逼人留意?
咁同共產黨有咩分別
我女朋友都唔理政治,但大家有共識SKIP政治野話題咪OK

代表佢根本唔關心
可以考慮疏遠佢

師兄推佢我咪自爆即係
佢應該剩係send左俾我

連登記做選民都唔肯 好失望姐

屌完都唔會覺醒
係要了解事情後選擇先會醒

多謝巴打呢個正常啊 唔係話唔比人休息 只係有啲人真係由頭到尾都冇關心

咁個d抵打啦！！冇盡自己責任
到時香港真係仆曬街既話
佢地冇資格埋怨

要完全絕交

唔理

頭到尾都只係識係到吃喝玩樂

人地po咩都要你管？
以為自己邊個
社會唔係得一種聲音 有既會仲大獲
講左好多次 唔鍾意唔好睇 無人逼你睇
又要睇又要屌個啲係咪自虐狂
unfriend/block好難咩 禁個制得啦

我識幾個住公屋讀ive

已經無理到呢啲朋友 由佢地啦

對返佢地冷感

人地ig Po下生活野都唔得？
有d人夠可以完全唔出去幫手但不停share新聞
亦有人會默默參與但唔share係ig到
我覺得有時真係唔好睇ig睇得太重

好似係網上咁 有d人可以講到天花龍鳳
但可能根本現實中冇落過場

人各有志
你都唔想佢哋\其他你重視嘅人比政權壓迫姐
無謂迫啦 有權利唔講
不過我會重視朋友想講啲咩 而唔係一句哦就算

其實真係覺得好恐襲 點解發夢完坐地鐵會有人兩個世界嘅人 好似去左第二到

大部分朋友都冇出嚟，甚至好開心咁去旅行，認清一班垃圾

乜我有講錯咩
香港係個個人都有份

都好過d post 曬ig 但鍵戰

我寧願佢乜都唔理，好過有啲人出個限時post話好痛心，轉個頭去蒲同遊船河

日久見人心

唔係咁易嫁識咗11年 不過同佢地都成個月冇聯絡

有同感
身邊最Friend又冇移民嘅朋友 或多或少都會留意政治時事 唔少都有發過一次夢

唯獨有一隻冷感港豬 剩係識翻工同打機 連個社會發生咩事都唔知架 有日咁啱休息 同佢打兩鋪機啦 佢重攞示威遊行出嚟講笑 自此以後同佢冇乜兩句 有時收工翻到去想打陣機減下壓見到條港豬online 我都寧願自己玩算

好同意
真係唔好信哂social media
可以同現實係完全兩件事

有冇人可以答下我
我叫醒班港豬都有錯咩？
香港人唔係個個都有份架咩？

見到有個係咁po食野相，真係會嬲。
以為自己去左一次遊行 打完卡就做左野

連D唔識既MK妹都出聲 結果有朋友仲不斷咁貼旅行相

唔係唔得 但30個story先得1個係關於政治咁 然後仲玩得食得咁開心 其實有啲人真係留意定係扮留意係幾容易分得出

我都諗緊依個問題，我有fd次次投票都話累（明明係屋企一日），宜家諗緊好冇絕交算

唉 唔想judge佢地

唔關心 唔po 繼續做自己野都算
見到有個智障港女係71出去玩仲po have a great day
自己去玩都算 有小小腦都唔會po出黎啦

定係我太愛香港呢個家

我話俾你聽你再咁樣 我就同你分手

你無做錯

唔好啊

佢係抵屌
但朋友講政治 傷感情

其實人地冷唔冷感都要理埋好快會頂唔順
留返啲時間比自己休息下啦

發左夢咁耐 休息陣都怕俾人覺得係賣港賊

一見人po吃喝玩樂打卡就unfollow
Ig乾淨晒

唔會我尋日都有休息

休息是為了走更長的路

係咩？碰！

特登去跑步練體能
都好驚俾人覺得係死港豬

先撩者仲賤過冷感

Me2

做SP就算了

咁價值觀唔同好難一齊落去....

慢慢 ，動之以情

冇呢個煩惱，真毒撚冇朋友次次單拖

佢哋第時諗下點面對自己啦
咁大個人仲要指住佢個頭嚟教咩

付出左咁耐嘅香港人休息下絕對唔係港港 所以唔好對號入座 辛苦曬咁多位

酒肉朋友都唔係
同太蠢嘅人做朋友會降低智商

嗰啲唔理就由佢啦，唔一黎屌三屌四已經好好架啦

我都有,DEL撚左

諗起都開心

成日單拖
但都有朋友關心

至於玩玩食食？之前從來都冇交過心

我反而想問你地眼中點先叫正確？

你地係咪依個月日日都冇食飯？日日去金鐘野餐？

如果話佢地藍絲 大家唔岩傾就話姐
但你要求全世界都要係深黃？ 唔可以有中間派/淺黃？

好似我同網絡乞衣Andy 咁割席斷交 關心香港要同錢掛勾 再食反送中人血饅頭 恥與為伍

《世說新語》原文：
管寧、華歆共園中鋤菜，見地有片金，管揮鋤與瓦石不異，華捉而擲去之。又嘗同席讀書，有乘軒冕過門者，寧讀如故，歆廢書出看。寧割席分坐曰：「子非吾友也。」

但就係因為有啲人連中間派都唔係

我識人三次遊行都冇出過嚟，之後講起呢個話題就會話佢有睇FB 正反兩邊都有睇，懶係中立咁

唔可以期望所有人都同你一樣嘅，社會係多元嘅，每個人都係獨立個體，對任事物實有preference

不過你都係放棄呢班人啦

大家有自由既生活都係香港重要既野來嫁 唔好unfd佢哋呀

不過我都想有個會發夢既女朋友

我都有個超級港女公主病嘅frd 626主動話要出黎遊行希望慢慢感化佢

連登係深黃討論區嘛

算啦 咁我唔再叫醒港豬了

咪撚逼人理啦，有乜為
只要唔係藍絲，我又唔覺得需要去到絕交咁誇
老實講我覺得某d人將政治放大得太緊要
有d本身賤格既人出下post，遊行下就對人改觀
黃絲都要保持頭腦清晰，係呢次運動上係戰友關係,就係咁多
唔好將政治放大到投入埋感情落去，到頭黎盞比人利用(e.g. 用政治tee cap水 etc)

我Del 曬所有無參加任何一場遊行既朋友！

個個都有 一開fb就會見到
唔洗太上心 我都有好幾個

唔會囉 本身都唔會同賤格嘅人做朋友

完全明自己個親生妹 00後
政治冷感睇錢至上
自動過濾新聞時事

呢啲人絕交把啦

屌啲中立撚 扮曬好獨立思考 得閒post啲蘋果影個啲遊行相打句香港人好叻呀 咩RIP
仲黑人憎過啲藍絲

對住啲政治冷感嘅朋友覺得好無力 講到唔關佢事咁

大佬啊 講緊香港咁大問題都可以唔理 叫我唔好煩到佢 係咪香港人嚟㗎

豬就唔好當係朋友啦

政治係一個死硬派之間嘅話題，兩幫死硬派撞埋咪只有開戰，你死硬派話要對抗，佢死硬派唔想理，你可以點？

內戰？你死我亡？政治唔同喜歡聽咩歌睇咩戲，我聽咩歌就算你唔喜歡都好難鬧得成交，但政治喜好係關乎做人嘅價值觀，你即係變相去改變人地點做人，你話有幾大可能？

以後唔做朋友

其實要明白整件事情，跟得貼，又支持年輕人嘅真係唔容易
我四張，身邊朋友我開個高登畀佢哋睇都睇唔明，咩gg，邊個係魏進升
知道又唔會多左錢，唔會有興趣深究
更何況要連上次佔中d恩恩怨怨都追返，我飲下酒睇下車唔好

玩開果十幾個 得三四個關心時事 肯出遊行
自己知屌嚟都冇用 費事吵架傷感情
不如同樓豬一樣 識咗班新朋友 就算本身唔熟
都因為呢排而變得熟落 而且有相同價值觀
令我更加睇得清好多人 對某啲人心淡
亦都想開啟新嘅友誼

Sorry係連呢啲都無

如果只係冷感由夠佢哋先啦
下次佢地身受其害就可能出黎

我都有呢啲朋友，但無諗過要改變佢哋，反而身心疲累時搵佢哋酒肉吓，可以變自己做港豬休息吓

另外有啲中立撚都有自己想法，聽吓都無妨

好多人係唔會係ig fb依d位share自己既想法
好似我咁
我從來唔係fb ig講政治 自己想法/喜惡都唔會講
你只會睇到我周圍開心玩既相

其實係睇你有冇諗深一層 有冇人想喺依個時候睇你啲飲食玩樂story, 正如你去人地喪禮 冇人會想知你嗰日去過邊度玩 你玩唔係問題，你有你自由，但你識唔識處世做人先係最大問題，你咪po囉，但一定唔會受人歡迎，隨時比人心目中unfriend 左都唔知

平日po下玩樂冇咩野 特別做緊野既日子 仲係度po自己玩樂 呢d真係唔要得

連朋友都唔配上
唔應該加「朋友」
而係酒肉玩伴

仲衰過相反
沉默同冷漠都係邪惡嘅幫兇

可憐佢地冇腦就真

你有沒有不停喊？三條人命啊，屌你

唔係價值觀咁簡單
已經係有冇惻懚之心嘅問題
佢地作出呢個選擇絕對係可以
代價係不與恥為伍

勸唔掂就唔好理佢地啦
由得佢地自作自受

如果每個人都熱衷政治有自己睇法
個社會反而會好混亂無辦法協調
有200萬人上街已經好難得,唔好奢求太多

就算係我自己有時聽得太多政治都會感覺好沉重
會唔想再聽其他人講或者同其他人討論

我無野講

表態睇場合
但係朋友間都唔表
就表示呢啲只顧玩樂,
對世事不聞不問
唔係默默支持我地
而係默許邪惡勢力蔓延

但都未至於「哦」一句 咁冷漠呀?
證明佢地根本唔知送中係幾咁大件事

正當你已經好沉重既時候發現有啲人喺平行時空玩得好開心 唔通你會開心啲？

大撚把以為自己好多人識嘅KOL 都係
例子 呢對港gay 情侶

好賤

每個人都可以選擇自己生活嘅方式
唔需要強逼同一套價值觀同生活模式係其他人身上
我當然希望更多人可以理解點解有人會為呢件事而悲傷
但我唔會勉強其他人陪我一齊悲傷

Err..I cant find the right word

Well said
不嬲都唔係話唔比post story 果啲
但係要岩時候做返適當嘅野囉

當啲義士以死搏嘅時候 都仲出story 同人分享嘅 見到都好撚燥 無人想知呀仆街

你突然whatsapp 我講d咁既野
我只有諗烈士？？犧牲？？
最係都係回‘哦 ’
要客氣d假d咪加個😭

面對面講